點睇「游B」出獄後掛住溫仔唔再抗爭？

同個肥鳩溫存就算？
香港人仲係水深火熱之中，游B你有得扑嘢唔洗理香港架啦

以前為香港好熱血嘅游b去咗邊？

肥鳩快啲還返游b畀香港人

心鳩淡啦，你睇班港豬，特別係幾年前仲讀緊書，宜家出黎做野果班，救香港？不了

係咪我問題 睇唔到圖

人地唔係老奉

算撚數啦
為香港抗爭到坐監 但係大家繼續應應該要爭取的唔爭取 應要關注的關注得果幾日 應該要發聲的你地淨係做鍵盤戰士 仲幫你幫撚屌抗爭咩 你估坐監唔辛苦?

可能出獄果個係假 游b

真游b still play with魯芬？

因為游B 係假既
得林明禎禎B
游蕙禎蕙B

yes

要逼到佢say I love chi na才會停止SM

嘩！你大逆不道

個圖網痴撚咗線

iOS lihkg app load唔到圖

係咁404
不過點解我見到老貓張圖

用住hkgolden up左先

跟住貼圖link

討論住先，一陣再貼條衰妹嘅圖

好似好返

咁呢條死肥鳩屌緊人造人

整好了

佢比人DQ果時有幾多人幫佢抗爭？

為香港豬不值

入冊期間 見過條仔去蘭桂坊yo女
利申條仔師弟

仲痕 慘d

坐監果時比人招安

條肥鳩唔通會認真對游b咩

抗爭都要食飯

心水清

係咪到呢條女接棒？

游BB 條仔?
點解咁樣衰都受

香港人就黎畀解放軍槍斃喇，仲食飯

游b係裡面谷左咁多日，出到黎仲唔搵條肥仔瘋狂做愛咩

冇地方點扑嘢

魚蛋論

x2

遊行示威呢套對中共冇用。要搞暴動、整支連登軍。反lor

依家港獨比個肥仔搞臭哂朵, 點繼續做呀

香港人咁長命，要抗爭到90歲先唔算政棍

巴打一齊預備多幾個鍵盤，我相信今次會係一個好艱難嘅背水一戰黎，一齊為我地嘅游B報血海之仇

被迫害完 仲想點

唔怪得愈來愈少人肯企出黎啦，抗爭完食下飯拍下拖都要被人監視、批鬥

唔洗預備鍵盤。你準備多D AK好過

多d KY

你地班連登仔可以返工不了
人地溝仔不了又關你閪事咩
監都同你坐埋呀
無止境付出呀傻鳩

可唔可以換個肥佬？傳神好多

仲大把死侍排晒隊爭住拎光環呀，傻鳩

係咁椅爭取兩吓，咁就算數係咩玩法？
原來個個人理念咁撚柒兒戲架咩？
仲有件寧為玉碎去咗邊呀又

連登當時幾多恥笑post, 1成人幫佢講好話都無, 幫？係我唔殺班港豬都偷笑

游b好撚正呀

其實佢無業
雙親有病
仲邊到有錢出去租屋住

睇住fb第一日個個梁天琦
第二日個個世界盃
第三日一堆冰島球迷
俾你都心淡

第四日呢？

你唔鳩問吓雨革果幾萬個中大學生？
同埋勇武連登仔
你地兒戲得佢地就唔得呀

坐在聖父的右邊

咪臭係
垃圾港獨連登狗
成千個正評出到黎得十個人

抗爭=垃圾做唔到野
唔抗爭=唔堅持無為香港人諗

拍拖=溫仔
唔拍拖=大眾雞

游B比隻肥撚屌 點解唔得?
佢做雞你班獨撚都買唔起啦

有人話過佢係大眾雞咩?
班港獨撚波皮都未hi過呀 有撚得你屌咩 醒下啦
不過實有幫個肥仔含

諗到肥鳩屌緊游B果陣肚腩d肉彈下彈下就好好笑

同你地班返工廢柴繼抗爭再坐監咩？

無曬錢先再抗爭啦

咪同之前周澄差唔多

一日都係腦魔....

不嬲都係咁架啦

秘密行動

咁你就唔啱喇，用完即棄

個意志咁弱玩唔起政治就唔好搶住個光環黎帶啦咁

不如巴打你養佢啦

唔洗驚，已有毒撚埋單

對腳正到

究竟條腿畀幾多「反清義士」玩弄過？

有錢我會

抗爭話人搞屎棍
唔抗爭又話人溫仔

肥鳩如果減左肥應該幾型棍

係你地放棄遊b

老貓多d游b腳圖plx

老貓好波

腳呀

游b破處了

（腳指=游b的處）

係你冇認真搵之嘛

竟然有連登仔支持佢唔再去抗爭，牆頭草真係好可怕

more

點解影到好似近視無戴眼鏡咁

好人好姐搞到今日咁嘅田地

lm

都已破埋，佢仲有邊度係處

推

Pish

魯芬？

有冇大哎「游B～」然後叫佢囉簽名？

老貓60歲都咁迷戀游b

no游b anymore

游b已被用完即棄

比人搵到佢d腳趾相，所以深潛了

似

露腳趾=處已破

游B尋晚有冇出尖沙咀？